有冇人玩outrider？

第三人稱射擊+異能打寶驚(1-3人)，類似Division、broderland、destiny

hardware requirement:

可以三人組隊，序章之後有四種職業：技術士（遠攻）、火法師(中攻)、騙術師(近戰)和破壞者(坦)

技能樹圖，後期會有三個流派

主動技只可以裝四個，有cd限制
四個職業都有相應技回血，所以唔洗有人專玩補血職業
因為開發商出過Gears of War，所以射擊會有Gears of War feel

收集品：
皮革–通過殺死敵對動物或拆除盔甲獲得
鐵–開採礦脈或拆除武器
鈦–拆除史詩或傳奇物品，或從敵人和礦脈中掉落的稀有液
異常碎片（詞條）–通過拆解物品獲得

刷位：裝備同詞條
詞條對應四個職業出，詞條可以拆去其他槍，唔會anthem咁狙屬性放係手槍咁on9

玩完demo暫時吸引點係故事寫得唔錯,
缺點：整人樣太普通,有d政治正確、掩護判定有d謎

demo會inherit存檔所以好多痴線佬會sl大法每日刷裝

release date：

對應反香港時間係4月2號12點

release date即上xgp,反向宣傳xgp

xgp頭一個月10蚊抵到爛

已經有得下載啦 xgp上架啦

主機又偷跑

係, 已用App Download左

pc狗

有啲興趣，想問下同人連線係有lobby揀server入去同陌生人玩，定係一定要加好友先可以一齊玩？

應該冇server，多數用p2p整
不過暫時未知，今晚再答你

成個版都mhr

xgp有得玩
差d買左ps5版

幾欣賞隊dev，冇乜時間玩都買左支持下

無計香港人跟風多

我惗會gen個id俾人connect或者好友可以直接invite又或者連上server matching挂

已經有好幾隻合作驚引我課XGP

有興趣 留名

我玩左demo了，可以係城隨機配對隊友

見到Square enix 怕左

xgp 係咪可以正常上網連線同人玩？

無pvp ?

pc斷撚到ON9
大半個鐘斷左4次

Xbox 連唔到server 既

Xbox 加我一齊玩 ：ID jeffrey2773

連成個字先連到，一入到去就斷線
屌，唔撚玩

XBG 唔見有WOR

諗緊買唔買

xbg唔見既

打到今朝6點都無斷過

Xbox Game Pass 淨係 Xbox 先有 Outriders
PC 無

呢啲game年中岀唔少，有咩咁吸引先？

火法好難打
序章都死幾次

sry xgp細分xbox同pc版，pc版係未有fake鳩咗
想玩唯有xbox\steam俾60usd

有demo一試

join左pc xgp

marvel avengers

PC係咪冇人玩等左成半個鐘都入唔到一場街場

我用xbox 都係

我xbox等五分鐘到有場
要同進度先可以搵到場

有無得單機雙人

lm

同n糞分別大唔大？

有冇人online 係搵到人?

買咁
之前玩demo覺得唔差

Steam or PS4 or Xbox
有跨平台？？

跨平台

值唔值?

Ok good

咁快爆機？

有冇單機架？？
Rpg?

大家玩咩角色 新手用緊綠色科技

會唔會整個DISCORD 谷吸引人聚腳???

快成咁

有廣東話粗口算唔算

垃圾黎，

死ser?

認真講就唔值
都係連線第三身打寶刷裝game
Gears of war +destiny +全境封鎖咁
但應該係畫面最靚
同埋叫做有劇情

鍾意喱類game嘅可以試左demo先

整左個DISCORD 谷希望可以留到一班香港人一齊玩
而家華語區好似得台仔有DISCORD

個ser廢到

冇時間唔好玩，不如等特價

係幾抵玩尤其日廠成日唔打折

Se只係發行商有咩問題

要睇係咪多人驚,而且可以連動steam,facebook,twitch,twitter,discord,reddit,ea有開xbox嘅friends

無

anthem已經係昨日黃花，當然分別大

有，有rpg元素

官方有開discord不過冇asia揀

呢幾日假期有
隻game唔錯喇玩得幾投入，玩啱mods而家WT8感覺好似WT2咁

其實end game有冇啲大副本打？
定係重打主線啲map

同問 仲觀望緊
好驚又中伏
玩完demo都驚 正式版都係刷死某關
同多唔多boss戰？

Expeditions are similar to Raids or Strike Missions in other games. There are 14 different Expeditions and they work on a difficulty-based system called “Tiers”. You can play all missions solo or with up to 3 players in a party. It’s doable solo but it’s easier to play in a party so you can revive each other. There is matchmaking via the “Find a Party” terminal that’s standing next to the Expeditions terminal.

Game pass 有，差d 係store比錢買

Steam連唔到人嘅

有冇PS版巴打想一齊玩？
會唔會有TG谷方便約團

同類型遊戲有冇依隻game 個feel 先？
都係講feel 咖啦

同好
Bullet storm 已經鐘意佢地

頂封幾多Lv

多得你講一講

People Can Fly，是一家由Adrian Chmielarz成立於2002年2月，總部設在波蘭華沙的遊戲開發商。該團隊目前有20名成員。 該公司名字是從數張專輯和歌曲標題名稱後選擇出來的。2007年8月20日，Epic Games收購該公司多數股份。

係xbox 玩隨機組隊連唔到人
唔知係個系統未整好定係無人玩

pc撚一樣

等佢整返好先玩
單機打太難

連到人 但係咁斷 好煩

steam版定ps5版好?
見steam版好似好多bug

隻game要我地試bug 試server

點連到?
你幾Lv?

隨機咋 有人公開咗自己個privacy咪可以撞入人地個場
lv3

頭先有場入到去已經兩條友 又唔閂返個privacy 我唔小心撞咗入去又要踢我走

有冇人玩PC Steam version?
請加我一齊玩
Steam ID: Zell0000

有冇ps4撚成日卡係一開game已登入個畫面

連線好返未？
心郁郁想買

每日開驚用1分鐘撞ser

10

0人

啲毒撚係有自閉傾向，鐘意踢走人/ coop game變單機
如果少friend 鐘意打機既 / 冇人玩同一隻係煩

所以我玩destiny 2 中曬毒，佢個matchmaking 真係完美融合成個社群

咁我是咪要轉玩destiny 2
唯一一隻online連機100%唔會比人踢既係炸彈人

尾王難打到仆街
又翻唔到去升裝拎裝
唯有較世界等級
之後件金裝俾垃圾我

單機爆左主線 係刷探險定返世界地圖打高個世界lv

而家個server好番d未
見個個都屌個server 唔敢入坑

最尾都係買咗

玩緊demo
暫時覺得幾好
想買了

主支線全清wt先得13仲可以點升

好順但成日都無啦啦lag一下

有冇人鍾意打怪獸多過打普通敵人
打蜘蛛打得好開心

唔開心
Pc版玩幾十秒lag一下咁

我都係pc 冇事喎

唔撚係掛

試下重裝
我都入過幾場街場都冇事

有無人玩PS5版
想知評價如何 身邊無fd有PS5

你想要咩評價，都無乜特別

唔怕比人圍了

拆左佢啦

刷裝有咩意思?玩玩下隨時冇哂裝

咁快爆機
唔刷裝既話係咪已經唔洗玩

用DX11冇lag

掂撚左啦
依加順到傻

Windows security exclude左成個steam folder
DX12都順到傻

想問乜嘢職好用

除咗坦

單打多就用技術士, 炮塔+吸血+回血技
但連線就做cover多會比較悶

科技仔玩毒彈應該最勁

我用坦好正wo

單打就快爆主線

又痛又坦 放技 又減傷 吸血 減防
流血又無限吸血

係咪入人場就有機會奶野

「痛」
沒有比較沒有傷害
依家個patch最屈係子彈技+永動
坦冇子彈技先輸一半

純粹都知道lag唔lag 多唔多人玩咁

只要係load緊入場個時crash就有機會無哂裝

爆完機之後仲有個探索模式expedition
更強敵人更高難度hardcore mode
不過都係刷裝為主㗎啦

Developer 冇表明出game之後會唔會再有其他內容更新，我諗真係要睇銷量,
不過真係好少game會咁樣表態，好多都想長做長有繼續DLC / season pass 咁樣賺錢

你想爆完機之後仍然有長遠支援大家一齊做吓任務daily mission 打下raid 咁？
如果有埋PvP 就正成隻gears of war 咁,有PvP 襟玩100x